810由熱狗搞黃大仙遊行，到底割唔割席？

正皮割
負皮唔割
p.s.呢位搞手都幾出名，有前科
黃大仙818遊行搞手痴撚線架？

自推十連

推一推

推二推

推三推

推到上熱門之四推

推五推

推六推

割！

推七推

謝推之八推

仆街斷咗十連

斷咗都照推

熱狗

見到請投票
推po是美德

謝幫推

以為正皮係唔割 所以按錯左
死都唔割

毋須割席 只係唔出席就夠

推呀

重點係，有好多人唔知熱狗搞，見黃大仙有遊行就衝咗去

繼續推

又有大埔 自己諗啦

推 唔割但唔去

點知係熱狗

唔好意思，題目有啲差，整合咗再開多次po